# Øvelse 16 - Domæne modellering

## Information
I denne øvelse skal i udarbejde en domæne model til applikationen i lavet i opgaven [36 - grundlæggende OOP med C#](./6_Grundlæggende_OOP_med_sharp.md).
Typisk udarbejder man domæne modellen ud fra virkelighedens domæne. Men da det vigtigste for jer er at opnå forståelse for samehængen mellem koden og virkelighedens
domæne, laver vi en _"Reverse engineering"_ . Altså i skal udarbejde en domæne model ud fra det domæne i tror koden kommer fra.

** I virkelighedens verden vil man typisk havde en domæne ekspert til give input, her kan i blot bruge jeres underviser istedet **


## Instruktioner  
1. Udarbejde en overordnet domæne model hvor alle entiteter/klasser fremgår, samt forbindelsen mellem hver entitet/klasser.
2. Tilføj attributer/værdi objekter til klassen / entiteten.
3. Ud fra jeres diagram, vurder om navngivning o.l. giver mening (både i diagrammet og i koden)
4. Ud fra jeres diagram, vurder hvad hver attribute  / entitet må indeholde af værdier.
5. Vurder om koden der er implementeret i c# overholder alle de regler der måtte være i domænet.